（中伏)千奇唔好買鬍鬚佬薯片

n年無食 買左一筒過下口癮
點知勁難食 上網一睇先知換左廠
仲要細片左 伏到仆街

細筒變厚左細塊左勁難食

依家食邊隻筒裝好

細筒係垃圾黎, 一定要買大筒.

我試過lays筒裝 都係屎黎 一包包好食好多

厚左呢下好難食

細筒有中文字果堆係馬拉製造
大筒既made in usa

有冇人食開巨浪大切紫菜味?

仲有幾多隻吖

最愛蕃茄味桶裝個隻，但永遠唔記得叫咩名

Wise

不嬲筒裝難食啲 因為加左好多麵粉

睇完呢個post即刻去睇睇
惠康係寫到明「美國品客」同「品客」

細筒唔夠過癮 要買就買大筒

yes根本唔好以稱作薯片
d人仲成日吹奏佢份量比得幾足 唔係賣空氣
唔係賣薯仔就真

可

係，一罐常備家中，安全又放心

筒裝薯片

早排轉咗整法難食到仆街

印象中美國有單案係講有薯片製造商被人告話薯嘅成份低到應該叫餅乾而唔係薯片，唔就得係咪鬍鬚佬

揾到啦屌

白馬非馬，品客薯片（Pringles），原來也非薯片。為免支付數以百萬計英鎊的增值稅，美國寶潔公司（P&G）辯稱，品客其實接近餅亁多於薯片，馬鈴薯成份不過半，形狀亦是人工製成。倫敦高等法院接納這番辯駁，前日（周五）裁定一向自稱是薯片的品客，不是薯片。
英國對大部份食品豁免徵收增值稅，薯仔製的脆身食品例外，要收17.5%增值稅。寶潔不服5月被增值稅與關稅審裁署判要繳稅，上訴到高等法院。

麵糰製成 較近餅亁

寶潔辯稱，真正的薯片是不會加入其他麵粉，品客雖有薯仔成份，但其實是用麵糰製成，薯粉之外有玉米粉、小麥粉和米澱粉，所以接近蛋糕和餅亁，多於薯片。
寶潔的代表律師科達拉（RichardCordara）憑着三寸不爛之舌，指品客的外觀和口感都和薯片不同，品客的弧狀是「自然界沒有的」，每塊一式一樣，是特別設計和製造，美觀之餘，又方便叠起放在筒內；一般薯片脆得來要嚼碎，品客卻是入口即溶。
法官沃倫（JusticeWarren）指，消費者將品客劃歸為薯片，但根據法律規定，需徵稅的薯仔食品要「完全或主要由馬鈴薯製成」，品客的薯仔成份只佔42%，未符合規定，所以判寶潔得直。
英國《泰晤士報》